美國公司停止合作 避免使用 中國公司 新疆 集中營工人 製品

一家美國運動服裝公司停止跟一家中國供應商合作關係。

位於北卡羅來納州的獾牌運動服裝公司（Badger Sportswear）說，它將停止從新疆田泰達服裝公司採購貨品。

《紐約時報》一篇文章中說，獾牌公司收到的一個來自和田泰達公司的貨櫃出現在中國官方電視屏幕上，顯示其使用來自旨在打壓穆斯林少數民族的"再教育營"的工人。